表演十連

1

2

3

4

5

6

7

仆街
以為無乜人

個ser 又快又順

個F5快到以為玩緊單機

Hi

屌唔同你班仆街玩